岩岩睇東張西望個主持話有外國朋友黎香港開bigbigchannel 咁樣有冇犯法

你知依家冇工作簽證黎香港表演都比人拉
叫外國朋友黎香港開bigbigchannel幫tvb搵錢咁會唔會犯法
一陣累到人比人拉就唔好啦

posh

lm